{
  "piedade": {
    "name": "Piedade",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rocinha_": {
    "name": "Rocinha",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "vigario_geral": {
    "name": "Vig\u00e1rio Geral",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_vinicius_de_moraes": {
    "neighborhood": "Ipanema",
    "name": "Rua Vin\u00edcius de Moraes",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9845,
      -43.2027
    ]
  },
  "rua_visconde_de_santa_isabel": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Visconde de Santa Isabel",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_dos_mananciais": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida dos Mananciais",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "cacuia": {
    "name": "Cacuia",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_general_oswaldo_cordeiro_de_faria": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General Oswaldo Cordeiro de Faria",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "ladeira_coelho_cintra": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Ladeira Coelho Cintra",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_fortaleza": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Fortaleza",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "sao_cristovao_": {
    "name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_felipe_cardoso": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Felipe Cardoso",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_itapua": {
    "neighborhood": "Vicente De Carvalho",
    "name": "Rua Itapu\u00e3",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8564,
      -43.3136
    ]
  },
  "avenida_canal_arroio_pavuna": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Canal Arroio Pavuna",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_cristiano_ottoni": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Cristiano Ottoni",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "vila_valqueire": {
    "name": "Vila Valqueire",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_professor_alvaro_ramos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Professor \u00c1lvaro Ramos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "auto_estrada_lagoabarra": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Auto Estrada Lagoa-Barra",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_princesa_isabel": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Princesa Isabel",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "joa": {
    "name": "Jo\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_suburbana": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Suburbana",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "bras_de_pina": {
    "name": "Br\u00e1s de Pina",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_governador_chagas_freitas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada Governador Chagas Freitas",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_general_gustavo_cordeiro_de_farias": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General Gustavo Cordeiro de Farias",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "ladeira_ary_barroso": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Ladeira Ary Barroso",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_capitao_felix": {
    "neighborhood": "Benfica",
    "name": "Rua Capit\u00e3o F\u00e9lix",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8945,
      -43.237
    ]
  },
  "fundao": {
    "name": "Fund\u00e3o",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_avai": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Ava\u00ed",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "mare_": {
    "name": "Mar\u00e9",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_ipadu": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ipadu",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "jacarepagua_": {
    "name": "Jacarepagu\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_doutor_walter_guimaraes_de_moraes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Doutor Walter Guimar\u00e3es de Moraes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_nerval_de_gouveia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Nerval de Gouveia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "iraja": {
    "name": "Iraj\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_joaquim_palhares": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Joaquim Palhares",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_maracana": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Maracan\u00e3",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_carlos_toledo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Carlos Toledo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ituverava": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ituverava",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ipiranga": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ipiranga",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "engenho_de_dentro": {
    "name": "Engenho de Dentro",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_13_de_maio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida 13 de Maio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_santo_apiano": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Santo Apiano",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_do_catete": {
    "neighborhood": "Catete",
    "name": "Rua do Catete",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9257,
      -43.1765
    ]
  },
  "estrada_das_furnas": {
    "neighborhood": "Alto da Boa Vista",
    "name": "Estrada das Furnas",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.967,
      -43.279
    ]
  },
  "cidade_de_deus": {
    "name": "Cidade de Deus",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "santa_cruz": {
    "name": "Santa Cruz",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_da_barra_da_tijuca": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada da Barra da Tijuca",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "marechal_hermes": {
    "name": "Marechal Hermes",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "leme": {
    "name": "Leme",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_ferreira_borges": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Rua Ferreira Borges",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9019,
      -43.5566
    ]
  },
  "rua_miguel_couto": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Miguel Couto",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ministro_aliomar_baleeiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ministro Aliomar Baleeiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_afonso_cavalcanti": {
    "neighborhood": "Cidade Nova",
    "name": "Rua Afonso Cavalcanti",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9112,
      -43.2056
    ]
  },
  "sampaio": {
    "name": "Sampaio",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_barro_vermelho": {
    "neighborhood": "Col\u00e9gio",
    "name": "Estrada do Barro Vermelho",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8449,
      -43.3381
    ]
  },
  "praia_da_bandeira": {
    "name": "Praia da Bandeira",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_pau_ferro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Pau Ferro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_bras_de_pina": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Br\u00e1s de Pina",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ebano": {
    "neighborhood": "Benfica",
    "name": "Rua \u00c9bano",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8892,
      -43.2358
    ]
  },
  "quintino_bocaiuva": {
    "name": "Quintino Bocai\u00fava",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_domingos_ferreira": {
    "neighborhood": "Copacabana",
    "name": "Rua Domingos Ferreira",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9732,
      -43.1875
    ]
  },
  "estrada_da_independencia_da_chacara": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada da Independ\u00eancia da Ch\u00e1cara",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ferreira_viana": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ferreira Viana",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_maua": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Mau\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_esteves_junior": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Esteves Junior",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_venezuela": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Venezuela",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_dos_democraticos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida dos Democr\u00e1ticos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_heraclito_da_graca": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Her\u00e1clito da Gra\u00e7a",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "cordovil": {
    "name": "Cordovil",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "cosmos": {
    "name": "Cosmos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_santo_agostinho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Santo Agostinho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "magalhaes_bastos": {
    "name": "Magalh\u00e3es Bastos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_herculano_pena": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Herculano Pena",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praia_belo_jardim": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Praia Belo Jardim",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_lagolandia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Lagol\u00e2ndia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_oito_de_dezembro": {
    "neighborhood": "Vila Isabel",
    "name": "Rua Oito de Dezembro",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9094,
      -43.2399
    ]
  },
  "rua_santa_camila_pia": {
    "neighborhood": "Penha",
    "name": "Rua Santa Camila Pia",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8376,
      -43.2666
    ]
  },
  "rua_ricardo_machado": {
    "neighborhood": "Vasco da Gama",
    "name": "Rua Ricardo Machado",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8903,
      -43.2301
    ]
  },
  "andarai": {
    "name": "Andara\u00ed",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_aderbal_de_carvalho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Aderbal de Carvalho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_emilio_de_meneses": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Em\u00edlio de Meneses",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_rodolfo_dantas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Rodolfo Dantas",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "pechincha": {
    "name": "Pechincha",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_enes_de_souza": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Enes de Souza",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_cardeal_arcoverde": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ernesto_de_souza": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ernesto de Souza",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_alto_da_boa_vista": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Alto da Boa Vista",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_raul_pompeia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Raul Pomp\u00e9ia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "cosme_velho": {
    "name": "Cosme Velho",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_severiano_das_chagas": {
    "neighborhood": "Santa Cruz",
    "name": "Rua Severiano das Chagas",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9162,
      -43.6798
    ]
  },
  "rua_franklin": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Franklin",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_almirante_joao_candido_brasil": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Almirante Jo\u00e3o C\u00e2ndido Brasil",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_tirol": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Tirol",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "itanhanga": {
    "name": "Itanhang\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_da_lapa": {
    "neighborhood": "Lapa",
    "name": "Rua da Lapa",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9153,
      -43.1782
    ]
  },
  "rua_da_relacao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua da Rela\u00e7\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "saude": {
    "name": "Sa\u00fade",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "jardim_carioca": {
    "name": "Jardim Carioca",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praia_de_botafogo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Praia de Botafogo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_agostinho_barbalho": {
    "neighborhood": "Madureira",
    "name": "Rua Agostinho Barbalho",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8746,
      -43.342
    ]
  },
  "rua_caiabu": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Caiabu",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_visconde_de_inhauma": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Rua Visconde de Inha\u00fama",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8996,
      -43.1782
    ]
  },
  "rua_professor_manoel_ferreira": {
    "neighborhood": "G\u00e1vea",
    "name": "Rua Professor Manoel Ferreira",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9765,
      -43.2289
    ]
  },
  "avenida_atlantica": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Atl\u00e2ntica",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_visconde_da_graca": {
    "neighborhood": "Jardim Bot\u00e2nico",
    "name": "Rua Visconde da Gra\u00e7a",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.964,
      -43.2179
    ]
  },
  "praca_campo_de_marte": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Campo de Marte",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_amaral": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Amaral",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_carlos_de_carvalho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Carlos de Carvalho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "taua": {
    "name": "Tau\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_nilopolis": {
    "neighborhood": "Realengo",
    "name": "Rua Nil\u00f3polis",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8667,
      -43.4418
    ]
  },
  "vargem_grande": {
    "name": "Vargem Grande",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_sao_miguel": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua S\u00e3o Miguel",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_antonio_basilio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Antonio Bas\u00edlio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_purus": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Purus",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_moises_lilenbaun": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Mois\u00e9s Lilenbaun",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "monero": {
    "name": "Moner\u00f3",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_graca_melo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Gra\u00e7a Melo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_macedo_sobrinho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Macedo Sobrinho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_souza_lima": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Souza Lima",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "santa_teresa": {
    "name": "Santa Teresa",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_gaspar_magalhaes": {
    "neighborhood": "Jardim Guanabara",
    "name": "Rua Gaspar Magalh\u00e3es",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.812,
      -43.2082
    ]
  },
  "rua_augusto_franco": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Augusto Franco",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "lins_de_vasconcelos": {
    "name": "Lins de Vasconcelos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_marechal_miguel_salazar_mendes_de_morais": {
    "neighborhood": "Cidade de Deus",
    "name": "Estrada Marechal Miguel Salazar Mendes de Morais",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9453,
      -43.364
    ]
  },
  "praca_seca": {
    "name": "Pra\u00e7a Seca",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_cirne_maia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Cirne Maia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "del_castilho": {
    "name": "Del Castilho",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_tenente_agenor_de_brito": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Tenente Agenor de Brito",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_dos_araujos": {
    "neighborhood": "Tijuca",
    "name": "Rua dos Ara\u00fajos",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9268,
      -43.227
    ]
  },
  "avenida_presidente_vargas": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Avenida Presidente Vargas",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9063,
      -43.1961
    ]
  },
  "rua_general_bandeira_de_melo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General Bandeira de Melo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_januario_barbosa": {
    "neighborhood": "Taquara",
    "name": "Rua Janu\u00e1rio Barbosa",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9183,
      -43.3879
    ]
  },
  "padre_miguel": {
    "name": "Padre Miguel",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_jose_benevides": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Jos\u00e9 Benevides",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ronald_de_carvalho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ronald de Carvalho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_almirante_alexandrino": {
    "neighborhood": "Santa Teresa",
    "name": "Rua Almirante Alexandrino",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9344,
      -43.1995
    ]
  },
  "rua_jangadeiros": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Jangadeiros",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_vinte_e_quatro_de_maio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Vinte e Quatro de Maio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_benedito_cerqueira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Benedito Cerqueira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_tenente_marques_de_souza": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Tenente Marques de Souza",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_relvado": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Relvado",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_debret": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Debret",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "paqueta_": {
    "name": "Paquet\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_general_tiburcio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a General Tib\u00farcio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "ricardo_de_albuquerque": {
    "name": "Ricardo de Albuquerque",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_bacairis": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bacairis",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_sa_viana": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua S\u00e1 Viana",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_do_carmo": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Rua do Carmo",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9029,
      -43.1766
    ]
  },
  "rua_do_passeio": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Rua do Passeio",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9126,
      -43.1771
    ]
  },
  "rua_joao_vicente": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Jo\u00e3o Vicente",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_marechal_jofre": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Marechal Jofre",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "vaz_lobo": {
    "name": "Vaz Lobo",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_olegario_maciel": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Oleg\u00e1rio Maciel",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "botafogo": {
    "name": "Botafogo",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "engenho_da_rainha": {
    "name": "Engenho da Rainha",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_santos_dumont": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Santos Dumont",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "benfica": {
    "name": "Benfica",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_senador_dantas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Senador Dantas",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_rio_branco": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Rio Branco",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_andrade_pertence": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Andrade Pertence",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "barra_da_tijuca": {
    "name": "Barra da Tijuca",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "copacabana": {
    "name": "Copacabana",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_alexandre_ferreira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Alexandre Ferreira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_galeao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Gale\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_pastor_martin_luther_king_junior": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Pastor Martin Luther King Junior",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "boulevard_vinte_e_oito_de_setembro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Boulevard Vinte e Oito de Setembro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_frederico_silva": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Frederico Silva",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_marques_de_pombal": {
    "neighborhood": "Cidade Nova",
    "name": "Rua Marqu\u00eas de Pombal",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9111,
      -43.1936
    ]
  },
  "gavea_": {
    "name": "G\u00e1vea",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_tenreiro_aranha": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Tenreiro Aranha",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_jose_roberto_macedo_soares": {
    "neighborhood": "G\u00e1vea",
    "name": "Rua Jos\u00e9 Roberto Macedo Soares",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9738,
      -43.2276
    ]
  },
  "praca_da_cruz_vermelha": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a da Cruz Vermelha",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_rio_grande": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Rio Grande",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_do_ouvidor": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Rua do Ouvidor",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9031,
      -43.177
    ]
  },
  "rua_barao_do_bom_retiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bar\u00e3o do Bom Retiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_barcelos_domingos": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Rua Barcelos Domingos",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8977,
      -43.5586
    ]
  },
  "rua_capitao_barbosa": {
    "neighborhood": "Ilha do Governador",
    "name": "Rua Capit\u00e3o Barbosa",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8064,
      -43.1819
    ]
  },
  "rua_barao_de_mesquita": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bar\u00e3o de Mesquita",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_getulio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Get\u00falio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_corimbo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Corimbo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_senhor_dos_passos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Senhor dos Passos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_sao_clemente": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua S\u00e3o Clemente",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_souza_cerqueira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Souza Cerqueira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_duque_de_caxias": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Duque de Caxias",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_ataulfo_de_paiva": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Ataulfo de Paiva",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_homem_de_melo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Homem de Melo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "campo_grande": {
    "name": "Campo Grande",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_frei_solano": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Frei Solano",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praia_do_flamengo": {
    "neighborhood": "Flamengo",
    "name": "Praia do Flamengo",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9348,
      -43.1746
    ]
  },
  "rua_senador_correa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Senador Corr\u00eaa",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_senador_vergueiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Senador Vergueiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_condessa_belmonte": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Condessa Belmonte",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_nossa_senhora_de_fatima": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Nossa Senhora de F\u00e1tima",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_evaristo_da_veiga": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Evaristo da Veiga",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "realengo": {
    "name": "Realengo",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "cidade_universitaria": {
    "name": "Cidade Universit\u00e1ria",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_conde_de_baependi": {
    "neighborhood": "Laranjeiras",
    "name": "Rua Conde de Baependi",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9328,
      -43.1796
    ]
  },
  "rua_sao_francisco_xavier": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua S\u00e3o Francisco Xavier",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_teofilo_guimaraes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Te\u00f3filo Guimar\u00e3es",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_treze_de_maio": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Avenida Treze de Maio",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9086,
      -43.1779
    ]
  },
  "turiacu": {
    "name": "Turia\u00e7\u00fa",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "parque_poeta_manoel_bandeira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Parque Poeta Manoel Bandeira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "bonsucesso": {
    "name": "Bonsucesso",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_dom_joaquim_mamede": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada Dom Joaquim Mamede",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_mexico": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua M\u00e9xico",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "campo_de_sao_cristovao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Campo de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "jardim_botanico": {
    "name": "Jardim Bot\u00e2nico",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_paula_freitas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Paula Freitas",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_floriano_peixoto": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Floriano Peixoto",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_soldado_cosme_dos_santos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Soldado Cosme dos Santos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "vicente_de_carvalho": {
    "name": "Vicente de Carvalho",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_prado_junior": {
    "neighborhood": "Leme",
    "name": "Avenida Prado Junior",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9647,
      -43.1747
    ]
  },
  "estrada_roberto_burle_marx": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada Roberto Burle Marx",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_moacir_de_almeida": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Moacir de Almeida",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_general_caldwell": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General Caldwell",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_almirante_julio_de_noronha": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Almirante J\u00falio de Noronha",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "ilha_do_governador_": {
    "name": "Ilha do Governador",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_paissandu": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Paissandu",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_barao_de_ipanema": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bar\u00e3o de Ipanema",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "jardim_guanabara": {
    "name": "Jardim Guanabara",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_gabriela_prado_maia_ribeiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Gabriela Prado Maia Ribeiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_paulo_cezar_de_andrade": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Paulo Cezar de Andrade",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_bananal": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Bananal",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "bento_ribeiro": {
    "name": "Bento Ribeiro",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "travessa_venancio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Travessa Ven\u00e2ncio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_ministro_ivan_lins": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Ministro Ivan Lins",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_marechal_niemeyer": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Marechal Niemeyer",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_velha_da_tijuca": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada Velha da Tijuca",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_lucaia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Lucaia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_mariz_e_barros": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Mariz e Barros",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_angai": {
    "neighborhood": "Vila Kosmos",
    "name": "Rua Anga\u00ed",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8518,
      -43.3114
    ]
  },
  "rua_benjamin_constant": {
    "neighborhood": "Gl\u00f3ria",
    "name": "Rua Benjamin Constant",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9209,
      -43.1792
    ]
  },
  "avenida_nazare": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Nazar\u00e9",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_caetano_da_silva": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Caetano da Silva",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_voluntarios_da_patria": {
    "neighborhood": "Botafogo",
    "name": "Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9508,
      -43.1831
    ]
  },
  "costa_barros": {
    "name": "Costa Barros",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_santa_engracia": {
    "neighborhood": "Penha",
    "name": "Rua Santa Engracia",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8394,
      -43.2683
    ]
  },
  "praca_dom_romualdo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Dom Romualdo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_paulo_de_frontin": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Paulo de Frontin",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "beco_dos_barbeiros": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Beco dos Barbeiros",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9029,
      -43.1758
    ]
  },
  "avenida_erasmo_braga": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Avenida Erasmo Braga",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9058,
      -43.1747
    ]
  },
  "rua_general_sezefredo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General Sezefredo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_oscar_niemeyer": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Oscar Niemeyer",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_odilon_duarte_braga": {
    "neighborhood": "Recreio dos Bandeirantes",
    "name": "Rua Odilon Duarte Braga",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -23.0125,
      -43.4463
    ]
  },
  "rua_barao_da_torre": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bar\u00e3o da Torre",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_aurelio_de_figueiredo": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Rua Aur\u00e9lio de Figueiredo",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9045,
      -43.5565
    ]
  },
  "rua_felipe_camarao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Felipe Camar\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "jacarezinho_": {
    "name": "Jacarezinho",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_carneiro_de_mendonca": {
    "neighborhood": "Vicente de Carvalho",
    "name": "Rua Carneiro de Mendon\u00e7a",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8603,
      -43.3184
    ]
  },
  "ruas_das_palmeiras": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Ruas das Palmeiras",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_monsenhor_felix": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Monsenhor Felix",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "catumbi": {
    "name": "Catumbi",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "maria_da_graca": {
    "name": "Maria da Gra\u00e7a",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_bento_lisboa": {
    "neighborhood": "Catete",
    "name": "Rua Bento Lisboa",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9254,
      -43.1793
    ]
  },
  "r_ten_ronald_santoro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "R. Ten. Ronald Santoro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_visconde_de_piraja": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Visconde de Piraj\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "cascadura": {
    "name": "Cascadura",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_paulino_fernandes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Paulino Fernandes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "santissimo": {
    "name": "Sant\u00edssimo",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "campinho": {
    "name": "Campinho",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "recreio_dos_bandeirantes": {
    "name": "Recreio dos Bandeirantes",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_dos_invalidos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua dos Inv\u00e1lidos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_barao_da_taquara": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Bar\u00e3o da Taquara",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_reporter_nestor_moreira": {
    "neighborhood": "Botafogo",
    "name": "Avenida Rep\u00f3rter Nestor Moreira",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9491,
      -43.1801
    ]
  },
  "estrada_curumau": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada Curumau",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_alice": {
    "neighborhood": "Laranjeiras",
    "name": "Rua Alice",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9354,
      -43.1933
    ]
  },
  "campo_dos_afonsos": {
    "name": "Campo dos Afonsos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_godofredo_viana": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Godofredo Viana",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_real_grandeza": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Real Grandeza",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_graca_aranha": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Gra\u00e7a Aranha",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "parque_anchieta": {
    "name": "Parque Anchieta",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "engenho_novo": {
    "name": "Engenho Novo",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_zumba": {
    "neighborhood": "Jacarepagu\u00e1",
    "name": "Rua Zumba",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9517,
      -43.3782
    ]
  },
  "tanque": {
    "name": "Tanque",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_doutor_xavier_sigaud": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Doutor Xavier Sigaud",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_quinze_de_novembro": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Pra\u00e7a Quinze de Novembro",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9023,
      -43.1726
    ]
  },
  "avenida_rui_barbosa": {
    "neighborhood": "Flamengo",
    "name": "Avenida Rui Barbosa",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9418,
      -43.1737
    ]
  },
  "estrada_da_gavea": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada da G\u00e1vea",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_general_polidoro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General Polidoro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_nelson_mandela": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Nelson Mandela",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_dezoito_de_outubro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Dezoito de Outubro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_siqueira_campos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Siqueira Campos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ademar_cerpa": {
    "neighborhood": "Benfica",
    "name": "Rua Ademar Cerpa",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8893,
      -43.2422
    ]
  },
  "praca_cotegi": {
    "neighborhood": "Vicente De Carvalho",
    "name": "Pra\u00e7a Cotegi",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8569,
      -43.3163
    ]
  },
  "rua_andarai": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Andara\u00ed",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_miguel_lemos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Miguel Lemos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_ayrton_senna": {
    "neighborhood": "Jacarepagu\u00e1",
    "name": "Avenida Ayrton Senna",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9925,
      -43.3667
    ]
  },
  "rua_barata_ribeiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Barata Ribeiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "inhoaiba": {
    "name": "Inhoa\u00edba",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_cesario_de_melo": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Avenida Ces\u00e1rio de Melo",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9078,
      -43.5626
    ]
  },
  "agua_santa": {
    "name": "\u00c1gua Santa",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "bangu": {
    "name": "Bangu",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_15_de_novembro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a 15 de Novembro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_campo_grande": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Campo Grande",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_annes_dias": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Annes Dias",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_presidente_castelo_branco": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Presidente Castelo Branco",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "galeao": {
    "name": "Gale\u00e3o",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_lopes_quintas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Lopes Quintas",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_cortume": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Cortume",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_dias_ferreira": {
    "neighborhood": "Leblon",
    "name": "Rua Dias Ferreira",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9821,
      -43.2245
    ]
  },
  "rua_aristides_caire": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Aristides Caire",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_amaral_costa": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Rua Amaral Costa",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9063,
      -43.5608
    ]
  },
  "rua_marques_de_sao_vicente": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "catete": {
    "name": "Catete",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_major_avila": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Major \u00c1vila",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "deodoro": {
    "name": "Deodoro",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_dona_mariana": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Dona Mariana",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ana_neri": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ana Neri",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_do_bonfim": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua do Bonfim",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "coelho_neto": {
    "name": "Coelho Neto",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_engenheiro_morsing": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Engenheiro Morsing",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rio_comprido": {
    "name": "Rio Comprido",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_ubaldino_do_amaral": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ubaldino do Amaral",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_senador_salgado_filho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Senador Salgado Filho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "meier": {
    "name": "M\u00e9ier",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_max_yantok": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Max Yantok",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_toneleros": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Toneleros",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_jorge_faraj": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Jorge Faraj",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "parque_columbia": {
    "name": "Parque Col\u00fambia",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "gamboa": {
    "name": "Gamboa",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_nelson_cardoso": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Nelson Cardoso",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_general_emilio_maurell_filho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada General Em\u00edlio Maurell Filho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_republica_do_peru": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Rep\u00fablica do Peru",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "vista_alegre": {
    "name": "Vista Alegre",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_menezes_cortes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Menezes Cortes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_leopoldo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Leopoldo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "inhauma": {
    "name": "Inha\u00fama",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_gilberto_freyre": {
    "neighborhood": "Recreio dos Bandeirantes",
    "name": "Rua Gilberto Freyre",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -23.0237,
      -43.4912
    ]
  },
  "estrada_dos_bandeirantes": {
    "neighborhood": "Vargem Grande",
    "name": "Estrada dos Bandeirantes",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9769,
      -43.4985
    ]
  },
  "rua_pacheco_leao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Pacheco Le\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_da_independencia_do_borel": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada da Independ\u00eancia do Borel",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_visconde_de_niteroi": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Visconde de Niter\u00f3i",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_edmundo_rego": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Edmundo Rego",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_clarimundo_de_melo": {
    "neighborhood": "Encantado",
    "name": "Rua Clarimundo de Melo",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8958,
      -43.3081
    ]
  },
  "pilares": {
    "name": "Pilares",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_calcuta": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Calcut\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_maria_angelica": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Maria Ang\u00e9lica",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_senador_ruy_carneiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Senador Ruy Carneiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_goias": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Goi\u00e1s",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_fonte_da_saudade": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Fonte da Saudade",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_bartolomeu_portela": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bartolomeu Portela",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "ladeira_saint_roman": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Ladeira Saint Roman",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "laranjeiras": {
    "name": "Laranjeiras",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_da_cacuia": {
    "neighborhood": "Ilha do Governador",
    "name": "Estrada da Cacuia",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8107,
      -43.1876
    ]
  },
  "calcadao_de_copacabana": {
    "neighborhood": "Copacabana",
    "name": "Cal\u00e7ad\u00e3o de Copacabana",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9844,
      -43.1892
    ]
  },
  "avenida_erico_verissimo": {
    "neighborhood": "Barra da Tijuca",
    "name": "Avenida \u00c9rico Ver\u00edssimo",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -23.0103,
      -43.3073
    ]
  },
  "rua_dos_arcos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua dos Arcos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ariperana": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ariperana",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_pedro_americo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Pedro Am\u00e9rico",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_lucio_costa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida L\u00facio Costa",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_machado_de_assis": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Machado de Assis",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_salinopolis": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Salin\u00f3polis",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_da_paz": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada da Paz",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_prefeito_olimpio_de_melo": {
    "neighborhood": "Benfica",
    "name": "Rua Prefeito Ol\u00edmpio de Melo",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8902,
      -43.2345
    ]
  },
  "rua_calumbi": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Calumbi",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "jardim_america": {
    "name": "Jardim Am\u00e9rica",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_henrique_valadares": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Henrique Valadares",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_do_lavradio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua do Lavradio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "cidade_nova": {
    "name": "Cidade Nova",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "alto_da_boa_vista": {
    "name": "Alto da Boa Vista",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "centro_": {
    "name": "Centro",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_sacadura_cabral": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Sacadura Cabral",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_uniao_da_vitoria": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_pontal": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Pontal",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_general_sampaio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General Sampaio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_da_ajuda": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua da Ajuda",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_ministro_edgard_romero": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Ministro Edgard Romero",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_ibae": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Iba\u00e9",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "gardenia_azul": {
    "name": "Gard\u00eania Azul",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estacio": {
    "name": "Est\u00e1cio",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_dom_helder_camara": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Dom H\u00e9lder C\u00e2mara",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "encantado": {
    "name": "Encantado",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "gloria": {
    "name": "Gl\u00f3ria",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "acari": {
    "name": "Acari",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "grumari": {
    "name": "Grumari",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_amalia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Am\u00e1lia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_juiz_jorge_salomao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Juiz Jorge Salom\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_candido_gaffree": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua C\u00e2ndido Gaffr\u00e9e",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "pedra_de_guaratiba": {
    "name": "Pedra de Guaratiba",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "vila_isabel": {
    "name": "Vila Isabel",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_bogari": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bogari",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_bittencourt_da_silva": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bittencourt da Silva",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_independencia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada Independ\u00eancia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "colegio": {
    "name": "Col\u00e9gio",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "vila_da_penha": {
    "name": "Vila da Penha",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_lopo_saraiva": {
    "neighborhood": "Pechincha",
    "name": "Rua Lopo Saraiva",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9269,
      -43.3598
    ]
  },
  "estrada_do_joa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Jo\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_presidente_wilson": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Presidente Wilson",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_lopes_de_moura": {
    "neighborhood": "Santa Cruz",
    "name": "Rua Lopes de Moura",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9182,
      -43.684
    ]
  },
  "praca_frederico_durval": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Frederico Durval",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "manguinhos": {
    "name": "Manguinhos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_mem_de_sa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Mem de S\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_carlos_gois": {
    "neighborhood": "Leblon",
    "name": "Rua Carlos Gois",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9842,
      -43.2195
    ]
  },
  "complexo_do_alemao": {
    "name": "Complexo do Alem\u00e3o",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "vasco_da_gama": {
    "name": "Vasco da Gama",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_conde_de_iraja": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Conde de Iraj\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_jardim_botanico": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Jardim Bot\u00e2nico",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "pavuna": {
    "name": "Pavuna",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "travessa_do_ouvidor": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Travessa do Ouvidor",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9044,
      -43.1772
    ]
  },
  "rua_goncalves_dias": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Rua Gon\u00e7alves Dias",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9048,
      -43.179
    ]
  },
  "rua_beira_rio": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Beira Rio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "mangueira": {
    "name": "Mangueira",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "taquara": {
    "name": "Taquara",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "urca": {
    "name": "Urca",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "pitangueiras": {
    "name": "Pitangueiras",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_jorge_rudge": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Jorge Rudge",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "portuguesa": {
    "name": "Portuguesa",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_da_bandeira": {
    "name": "Pra\u00e7a da Bandeira",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_silva_cardoso": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Silva Cardoso",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_professor_alvaro_rodrigues": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Professor \u00c1lvaro Rodrigues",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "guaratiba": {
    "name": "Guaratiba",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_uberaba": {
    "neighborhood": "Grajau",
    "name": "Rua Uberaba",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9244,
      -43.2578
    ]
  },
  "rua_jornalista_guima": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Jornalista Guima",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_jose_bonifacio": {
    "neighborhood": "Todos os Santos",
    "name": "Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8935,
      -43.2829
    ]
  },
  "camorim": {
    "name": "Camorim",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_comandante_rubens_silva": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Comandante Rubens Silva",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_francisco_mario": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Francisco M\u00e1rio",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_barao_de_sao_felix": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o F\u00e9lix",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "maracana": {
    "name": "Maracan\u00e3",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_sao_pedro_de_alcantara": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_nossa_senhora_de_copacabana": {
    "neighborhood": "Copacabana",
    "name": "Avenida Nossa Senhora de Copacabana",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9707,
      -43.1868
    ]
  },
  "avenida_joao_ribeiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Jo\u00e3o Ribeiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_da_alfandega": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua da Alf\u00e2ndega",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_reporter_nestor_moreira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Reporter Nestor Moreira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "humaita": {
    "name": "Humait\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "cachambi_": {
    "name": "Cachambi",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_adolfo_bergamini": {
    "neighborhood": "Engenho de Dentro",
    "name": "Rua Adolfo Bergamini",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9019,
      -43.2967
    ]
  },
  "rua_henrique_novaes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Henrique Novaes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_niemeyer": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Niemeyer",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_professor_alfredo_gomes": {
    "neighborhood": "Botafogo",
    "name": "Rua Professor Alfredo Gomes",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9478,
      -43.1847
    ]
  },
  "rua_ferreira_de_andrade": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ferreira de Andrade",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_tiradentes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Tiradentes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "professor_fioravanti_di_piero": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Professor Fioravanti Di Piero",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_marechal_floriano": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Marechal Floriano",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_leopoldino_de_oliveira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Leopoldino de Oliveira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_das_laranjeiras": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua das Laranjeiras",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_fausto_laurindo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Fausto Laurindo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "olaria": {
    "name": "Olaria",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_visconde_de_albuquerque": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Visconde de Albuquerque",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_das_flores": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua das Flores",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "oswaldo_cruz": {
    "name": "Oswaldo Cruz",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_campinho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Campinho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "paciencia": {
    "name": "Paci\u00eancia",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_pereira_nunes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Pereira Nunes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_joana_angelica": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Joana Ang\u00e9lica",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "cocota": {
    "name": "Cocot\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_xavier_marques": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Rua Xavier Marques",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9008,
      -43.5505
    ]
  },
  "avenida_das_americas": {
    "neighborhood": "Recreio dos Bandeirantes",
    "name": "Avenida das Am\u00e9ricas",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -23.0131,
      -43.4599
    ]
  },
  "rua_padre_telemaco": {
    "neighborhood": "Cascadura",
    "name": "Rua Padre Tel\u00eamaco",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8841,
      -43.3319
    ]
  },
  "av_das_americas": {
    "neighborhood": "Barra da Tijuca",
    "name": "Av das Am\u00e9ricas",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9995,
      -43.379
    ]
  },
  "gericino_": {
    "name": "Gericin\u00f3",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "barra_de_guaratiba": {
    "name": "Barra de Guaratiba",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "caju": {
    "name": "Caju",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "vila_militar": {
    "name": "Vila Militar",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_cambauba": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Camba\u00faba",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "jacare": {
    "name": "Jacar\u00e9",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_da_reverencia": {
    "neighborhood": "Curicica",
    "name": "Rua da Rever\u00eancia",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9553,
      -43.3904
    ]
  },
  "avenida_pasteur": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Pasteur",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_soldado_michel_chaib": {
    "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica",
    "name": "Pra\u00e7a Soldado Michel Chaib",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8079,
      -43.3214
    ]
  },
  "avenida_geremario_dantas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Gerem\u00e1rio Dantas",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_barbosa_de_oliveira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Barbosa de Oliveira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_das_capoeiras": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Estrada das Capoeiras",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8902,
      -43.5594
    ]
  },
  "rua_padre_manso": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Padre Manso",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_artur_rios": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Rua Artur Rios",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9018,
      -43.544
    ]
  },
  "estrada_da_barra_de_guaratiba": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada da Barra de Guaratiba",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_apiacas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Apiac\u00e1s",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_francisco_otaviano": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Francisco Otaviano",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_monsenhor_ascaneo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Monsenhor Asc\u00e2neo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "zumbi": {
    "name": "Zumbi",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_itaoca": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Ita\u00f3ca",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_guernica": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Guernica",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_vitor_costa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Vitor Costa",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "santo_cristo": {
    "name": "Santo Cristo",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_imperatriz_leopoldina": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Imperatriz Leopoldina",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "barros_filho": {
    "name": "Barros Filho",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "anil": {
    "name": "Anil",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rodovia_presidente_dutra": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rodovia Presidente Dutra",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_manuel_machado": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Manuel Machado",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_barao_de_petropolis": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bar\u00e3o de Petr\u00f3polis",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_marechal_floriano": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Praca Marechal Floriano",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_humberto_cozzo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Humberto Cozzo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "tomas_coelho": {
    "name": "Tom\u00e1s Coelho",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_benedito_hipolito": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Benedito Hip\u00f3lito",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "largo_da_penha": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Largo da Penha",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_dos_tres_rios": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada dos Tr\u00eas Rios",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_professor_azevedo_marques": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Professor Azevedo Marques",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "vila_cosmos": {
    "name": "Vila Cosmos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_general_gois_monteiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General G\u00f3is Monteiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "parada_de_lucas": {
    "name": "Parada de Lucas",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_estado_de_israel": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Estado de Israel",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "higienopolis": {
    "name": "Higien\u00f3polis",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_morais_e_silva": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Morais e Silva",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_sao_salvador": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a S\u00e3o Salvador",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_coronel_joao_zani": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Coronel Jo\u00e3o Zani",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_manuel_caldeira_de_alvarenga": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Avenida Manuel Caldeira de Alvarenga",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8995,
      -43.5787
    ]
  },
  "vidigal": {
    "name": "Vidigal",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_teodoro_da_silva": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Teodoro da Silva",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_andrade_neves": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Andrade Neves",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_pastor_martin_luther_king": {
    "neighborhood": "Vicente de Carvalho",
    "name": "Avenida Pastor Martin Luther King",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8588,
      -43.3091
    ]
  },
  "curicica": {
    "name": "Curicica",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "praca_jauru": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Jauru",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_edson_passos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Edson Passos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "terminal_alvorada": {
    "neighborhood": "Barra da Tijuca",
    "name": "Terminal Alvorada",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -23.0011,
      -43.3666
    ]
  },
  "rua_lima_barreto": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Lima Barreto",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_joaquim_meier": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Joaquim M\u00e9ier",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_luiz_de_matos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Luiz de Matos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_sabogi": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Sabogi",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "abolicao": {
    "name": "Aboli\u00e7\u00e3o",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_gastao_penalva": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Gast\u00e3o Penalva",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_santa_luzia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Santa Luzia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_aroazes": {
    "neighborhood": "Jacarepagu\u00e1",
    "name": "Rua Aroazes",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9711,
      -43.3895
    ]
  },
  "rua_placido_ferreira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Pl\u00e1cido Ferreira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "penha_circular": {
    "name": "Penha Circular",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_capitao_salomao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Capit\u00e3o Salom\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_rodrigues_alves": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Rodrigues Alves",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "sao_francisco_xavier": {
    "name": "S\u00e3o Francisco Xavier",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "ladeira_laureano": {
    "neighborhood": "Santa Teresa",
    "name": "Ladeira Laureano",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9349,
      -43.2025
    ]
  },
  "rua_senador_rui_carneiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Senador Rui Carneiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_barao_de_iguatemi": {
    "neighborhood": "Pra\u00e7a da Bandeira",
    "name": "Rua Bar\u00e3o de Iguatemi",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9136,
      -43.2152
    ]
  },
  "avenida_epitacio_pessoa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Epit\u00e1cio Pessoa",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "todos_os_santos": {
    "name": "Todos os Santos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_guiomar_novaes": {
    "neighborhood": "Recreio dos Bandeirantes",
    "name": "Avenida Guiomar Novaes",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -23.0249,
      -43.4818
    ]
  },
  "rua_mateus_de_andrade": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Mateus de Andrade",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "honorio_gurgel": {
    "name": "Hon\u00f3rio Gurgel",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_solimoes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Solim\u00f5es",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_riachuelo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Riachuelo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_miguel_antonio_fernandes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Miguel Ant\u00f4nio Fernandes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_silva_gomes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Silva Gomes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_victor_alves": {
    "neighborhood": "Campo Grande",
    "name": "Rua Victor Alves",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9005,
      -43.5628
    ]
  },
  "avenida_presidente_joao_goulart": {
    "neighborhood": "Vidigal",
    "name": "Avenida Presidente Jo\u00e3o Goulart",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9945,
      -43.2376
    ]
  },
  "rua_conego_tobias": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua C\u00f4nego Tobias",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_soares_da_costa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Soares da Costa",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_da_matriz": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua da Matriz",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_arquias_cordeiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Arquias Cordeiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_francisco_bicalho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Francisco Bicalho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_zuinara": {
    "neighborhood": "Col\u00e9gio",
    "name": "Pra\u00e7a Zuinara",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8383,
      -43.343
    ]
  },
  "rua_doutor_satamini": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Doutor Satamini",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_general_canabarro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua General Canabarro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_alvaro_ramos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua \u00c1lvaro Ramos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_marques_de_abrantes": {
    "neighborhood": "Flamengo",
    "name": "Rua Marqu\u00eas de Abrantes",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9352,
      -43.1774
    ]
  },
  "avenida_salvador_allende": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Salvador Allende",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "senador_camara": {
    "name": "Senador Camar\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_maestro_ernesto_nazare": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Maestro Ernesto Nazar\u00e9",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "ramos": {
    "name": "Ramos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_dias_da_cruz": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Dias da Cruz",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ibia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ibi\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_cafunda": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Cafund\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rocha": {
    "name": "Rocha",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_italia_fausta": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua It\u00e1lia Fausta",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_jose_dos_reis": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Jos\u00e9 dos Reis",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "penha": {
    "name": "Penha",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_ministro_viveiros_de_castro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ministro Viveiros de Castro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_bolivar": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bol\u00edvar",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_eugenio_franco": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Eug\u00eanio Franco",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_ailton_henrique_da_costa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Ailton Henrique da Costa",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_manuel_correia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Manuel Correia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_das_canoas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada das Canoas",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "leblon": {
    "name": "Leblon",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_vieira_souto": {
    "neighborhood": "Ipanema",
    "name": "Avenida Vieira Souto",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9863,
      -43.2034
    ]
  },
  "rua_correa_dutra": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Corr\u00eaa Dutra",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_da_quitanda": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua da Quitanda",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "ilha": {
    "name": "Ilha",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_coronel_tamarindo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Coronel Tamarindo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_da_gloria": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua da Gl\u00f3ria",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "sepetiba": {
    "name": "Sepetiba",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_padre_manoel_de_nobrega": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Padre Manoel de N\u00f3brega",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_bartolomeu_de_gusmao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Bartolomeu de Gusm\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_sao_francisco_da_prainha": {
    "neighborhood": "Saude",
    "name": "Rua S\u00e3o Francisco da Prainha",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8978,
      -43.1836
    ]
  },
  "rua_regina": {
    "neighborhood": "Senador Vasconcelos",
    "name": "Rua Regina",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8987,
      -43.5396
    ]
  },
  "jacarepagua": {
    "name": "Jacarepagu\u00e1",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "tijuca": {
    "name": "Tijuca",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_maxwell": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Maxwell",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_adalberto_ferreira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Adalberto Ferreira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_carolina_machado": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Carolina Machado",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "lagoa": {
    "name": "Lagoa",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_pao_de_acucar": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_humaita": {
    "neighborhood": "Botafogo",
    "name": "Rua Humait\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.96,
      -43.2035
    ]
  },
  "avenida_jose_luiz_ferraz": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Jos\u00e9 Luiz Ferraz",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_adolfo_caminha": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Adolfo Caminha",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_buarque_de_macedo": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Buarque de Macedo",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_barao_de_sao_francisco": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rocha_miranda": {
    "name": "Rocha Miranda",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "jardim_sulacap": {
    "name": "Jardim Sulacap",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_hilario_de_gouveia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Hil\u00e1rio de Gouveia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_manoel_vitorino": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Manoel Vitorino",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "ribeira": {
    "name": "Ribeira",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_general_osvaldo_cordeiro_de_farias": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida General Osvaldo Cordeiro de Farias",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_armando_lombardi": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Armando Lombardi",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_embaixador_abelardo_bueno": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Embaixador Abelardo Bueno",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_do_imperador": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua do Imperador",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_do_rezende": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua do Rezende",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_frei_caneca": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Frei Caneca",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_teotonio_vilela": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Teot\u00f4nio Vilela",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_floresta_da_paz": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Floresta da Paz",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "cavalcanti": {
    "name": "Cavalcanti",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "grajau": {
    "name": "Graja\u00fa",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "flamengo": {
    "name": "Flamengo",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_visconde_de_caravelas": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Visconde de Caravelas",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "madureira": {
    "name": "Madureira",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_do_senado": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Rua do Senado",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9094,
      -43.1855
    ]
  },
  "praca_da_republica": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "engenheiro_leal": {
    "name": "Engenheiro Leal",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_giocondo_dias": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Giocondo Dias",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_boa_vista": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Boa Vista",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "beco_do_pinheiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Beco do Pinheiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "vargem_pequena": {
    "name": "Vargem Pequena",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_marechal_rondon": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Marechal Rondon",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_mucio_teixeira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua M\u00facio Teixeira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_santos_vale": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Santos Vale",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "avenida_genaro_de_carvalho": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Genaro de Carvalho",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "praca_miranda_ribeiro": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Pra\u00e7a Miranda Ribeiro",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_marambaia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Marambaia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_compositor_silas_de_oliveira": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Compositor Silas de Oliveira",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_bambina": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Bambina",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "largo_do_machado": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Largo do Machado",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_camatia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Camati\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "freguesia_jacarepagua": {
    "name": "Freguesia (Jacarepagu\u00e1)",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_doutor_joviano": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Doutor Joviano",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_antonio_mendes_campos": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ant\u00f4nio Mendes Campos",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "freguesia": {
    "name": "Freguesia",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_araguaia": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Araguaia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "guadalupe": {
    "name": "Guadalupe",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_tindiba": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Tindiba",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_itambaraca": {
    "neighborhood": "Cosmos",
    "name": "Rua Itambara\u00e7\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.889,
      -43.6016
    ]
  },
  "rua_soriano_de_sousa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Soriano de Sousa",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "estrada_do_itarare": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada do Itarar\u00e9",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_conde_de_bonfim": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Conde de Bonfim",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_da_capela": {
    "neighborhood": "Piedade",
    "name": "Rua da Capela",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8927,
      -43.3099
    ]
  },
  "rua_dezenove_de_fevereiro": {
    "neighborhood": "Botafogo",
    "name": "Rua Dezenove de Fevereiro",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9542,
      -43.1853
    ]
  },
  "rua_alvaro_alberto": {
    "neighborhood": "Santa Cruz",
    "name": "Rua \u00c1lvaro Alberto",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9138,
      -43.6799
    ]
  },
  "estrada_da_ucrania": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Estrada da Ucr\u00e2nia",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "bancarios": {
    "name": "Banc\u00e1rios",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_silva_jardim": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Silva Jardim",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_ramon_franco": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Ramon Franco",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_farani": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Farani",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "anchieta": {
    "name": "Anchieta",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_athos_bulcao": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Athos Bulc\u00e3o",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "sao_conrado": {
    "name": "S\u00e3o Conrado",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_silveira_martins": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Silveira Martins",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_muniz_barreto": {
    "neighborhood": "Botafogo",
    "name": "Rua Muniz Barreto",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9488,
      -43.1841
    ]
  },
  "imperial_de_sao_cristovao_": {
    "name": "Imperial de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_vital": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Vital",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "riachuelo": {
    "name": "Riachuelo",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "rua_coremas": {
    "neighborhood": "Cosmos",
    "name": "Rua Coremas",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.8889,
      -43.6046
    ]
  },
  "rua_tonelero": {
    "neighborhood": "Copacabana",
    "name": "Rua Tonelero",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9674,
      -43.1863
    ]
  },
  "rua_domingos_lopes": {
    "neighborhood": "Campinho",
    "name": "Rua Domingos Lopes",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.88,
      -43.3412
    ]
  },
  "avenida_gomes_freire": {
    "neighborhood": "Centro",
    "name": "Avenida Gomes Freire",
    "type": "street",
    "latlong": [
      -22.9092,
      -43.1846
    ]
  },
  "travessa_carlos_de_sa": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Travessa Carlos de S\u00e1",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "rua_sidonio_paes": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Rua Sid\u00f4nio Paes",
    "type": "street",
    "latlong": null
  },
  "senador_vasconcelos": {
    "name": "Senador Vasconcelos",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "ipanema": {
    "name": "Ipanema",
    "type": "neighborhood",
    "latlong": null
  },
  "avenida_brasil": {
    "neighborhood": null,
    "name": "Avenida Brasil",
    "type": "street",
    "latlong": null
  }
}